[9月2] 8點半番母校 開學禮叫口號 早放接狗仔

好耐無番母校，好想睇下母校點。相信如果係開學禮到圍住母校光復香港，時代革命一定好有feel。
同埋開學禮早放，到時可以bewater各區自由走，仲可以睇下邊間學校多警察子女去大大力表揚佢地。又可以聲援學生，等學校唔敢亂黎

求幫推，9月2番母校

真係有此意，full gear係學校外圍叫口號

推推

叫到禮堂入面都聽到，等d老師唔敢亂講

接狗仔狗女呀